大家覺得打壁球嘅都係咩人

可以一個人自己打 嘆住冷氣係間房仔入面打波 又唔會見到太陽 會唔會覺得毒？

正

鐘意打壁球嘅人

型

古時都有面壁思過，未聽過？

同籃波比都係差啲

我要絲打意見